港女有咩口頭襌？

真係架
點解既
你好叻啊

喂aaaaaaaaaaa

唔幫你

好靚阿

嘖

下 條仔唔得囉

Never mind anyway by the way actually to be honest whatever

well~
you know

入黎就係想講哩句

I mean

吓？

嘖！

whateverrrrrr la 捲脷要捲到盡頭

你明唔明我意思呀？ I mean, 即係xxx, which is yyy lor

哦

快d喇

柒下柒下屌河馬

the best is yet to cum

我好愛佢架

我塊gap係為你而濕

喂 我有俾你屌架

打屎你

巧西利牙

你鍾意啦

嘩好傑呀
我見親果d都係同我講呢句

臭你又奶

下真心咩
下唔好啦